### ns-devops
Здесь собираются в основном bash/python скрипты для предустановки необходимых
бибилиотек и запуска программ (так называемые в GCP startup-script).

### Usage
```
gcloud compute instances create [INSTANCE-NAME] --scopes [SCOPES] --metadata-from-file startup-script=[PATH TO SCRIPT]
```
подробнее о параметрах следует посмотреть в документации к утилите gcloud.

Так как каждый раз смотреть документацию к утилите лень, то желательно класть 
в папку `run` скрипт в котором записана строка запуска скрипта и она *должна*
называться также, как и сам скрипт.

*Желательно* скрипты класть в паку `src`.
 
